Trump講野唔係無道理，因為國際線同文宣真係弱左

因為日日咁多大野
其實文宣同國際線真係追唔切做唔切

我哋文宣其實應該煲返
1. 催淚彈亂咁射向民居，罔顧市民/動物健康（
2. 政府政策點樣一路以嚟剝削嘅香港人福利
3. 下一次遊行日子

因為好多人仍然覺得警察濫捕又或者對被捕人士暴力係離自己好遠嘅事（唔去嗰區咪得囉）， 我哋要令到嗰樣嘢貼佢地身

有好多關於警察濫捕/圖嘅文宣，未被人睇就被搣走左

其實喺六月之前，唔係好多香港人有睇新聞
唔係個個知自己老左冇保障/睇醫生排咁耐係因為香港政府仆街唔擺資源，佢哋以為政府只係冇能力做呢件事，而唔係唔做

佢地唔知D人唔係覺得唔駛示威, 而係驚左?

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

邊個佢地？美國定無知港人？

Trump